[魔獸世界] 有冇暗語眾嘅聯盟巴打一齊推新版本？

如題
小弟係暗影之月開咗個新公會準備推新版

推

10.0afk左想玩 不過每次afk完都要重升隻人玩先記得d技
聽講多左好多重種族

係啊
不過同盟種族解死人

10.0

德拉諾

宜家上限幾LV 快唔快升

宜家上限50
月尾更新就60上限
好容易升

有興趣,
小弟日落沼澤,
雖然120LV左,不過仲係新手,
如果多港人玩,轉SER過黎都可

暫時冇乜人咁

得都有120lv 到時會自動轉返50？

我

係啊
已經壓縮咗

共雪

玩咗十幾年好唔捨得

我衆星聯盟。
你想點聯絡?

可以加我battle tag

冇人回但有負皮

點樣買遊戲時間最抵

宜家買半年有8折加送塑形裝

買住一季玩下先

可以加我battle tag一齊玩

原來宜家合併到，地獄吼、狂熱之刃、阿薩斯、 冰風崗哨、寒冰皇冠、尖石、 暗影之月、眾星之子與語風
九個ser都互通

你個公會叫咩

高登連登仔玩一玩就唔見哂 不了

見都係聯盟
幫你推下啦

聯盟國安局

月費制應該好啲掛

多謝晒

lm 狗死全家啦

成日有啲部落傻狗黎搞鳩我阻住晒解任
點知我係補師殺極都殺我唔到要自己敗走

以前未有分pvp同over模式 一版本尾無野做就會去夜色鎮同埋閃金鎮殺新手 又會殺哂成個鎮啲npc 唔比人交任 最重要係鳥點管理員殺人殺得多 對家開始吹雞嚟守 之後就變左公會混戰 以前呢隻game真係好好玩 後尾8版本玩下斷下咁 依加仲變埋共雪 不過仲大把香港人仲玩緊 口裡說不 身體卻很誠實

Pve

世樹BL LM都有公會
都有黃channel
有意可以搵我

Afk完啱啱入返去，而家啫係希爾娜絲放棄咗BL，索爾全面接管翻？

我都係版尾回鍋仲要係聯盟玩家
但你應該冇講錯

d裝廢廢地，
入9.0版會唔會唔夠做

共雪 不了
利申:60玩到上年冇玩

共雪Game 請上百度問

係，但變左議會制

左膠部落

希瓦娜斯: 我覺得我地要勇武抗爭
薩魯法爾: 不如我地試下沖入立法會
(立法會前)
薩魯法爾: 其實圍立法會係暴動罪來, 要坐10年, 不如就咁算啦
(希瓦娜斯沖入立法會後)
牛頭人BOSS: 進入立法會係犯法行為, 唔好, 會激嬲中共
呀強: 係呀係呀
薩魯法爾: 我都係搵返泛民主派索爾出來睇下有冇轉機先.

宜家有前置任務刷裝

邊到左膠,明明就薩魯法爾做低女王

Bl定lm 好耐無玩想玩返 呢排無乜game玩

聯盟

一定聯盟
部落少咗好多人
比人恰死

你依加試下開pvp然後去打前夕稀有

咪玩啦
不嬲部落人數壓制
聯盟唔係膽生毛都唔會開戰爭模式

啲server 係咪combine 埋一齊？
條街真係多咗部落，但個名後面多咗server 名

合晒ser

九ser合一

唔怪得
依家打隻精英嘢萬人中出咁

共雪去NXX 問

包包怪仲多人

應該所有仲存活嘅玩家都喺晒度

係咪有邊隻ui 可以睇到邊隻怪幾時出？

入暗語眾本體「組隊頻道」問最快

Handynotes 本體+handynotes:shadowlands
只要遇到一隻就會幫你計埋之後邊隻幾時出

唔該晒
晏啲又online 做每日任

阿雷戈斯聯盟路過，有無巴打有多人上線既公會介紹，9.0想有人一齊打下副本，主要在線時間係半夜同朝早，外國巴。

本身有個細公會 唔知九版返唔返夠人打raid
阿狂吼寒冰尖暗語眾聯盟
大部份人都要返工 主要打星期四 五 六 唔會過十二點
平時有人會打M+/PVP 睇下有冇人有興趣

有興趣一齊玩
我地係美服frostwolf有個香港人聯盟公會<kowloon> ,每星期一，三，四2200-0030 raid，大約有20人左右，歡迎大家一齊玩，主要都係打raid, m+
我btag: vitamin#4708
tg:

台服 不如開返個tg?

啱啱send咗fd request

巨龍之吼係咪合咗ser
有意BL 公會

有玩開？

冇玩幾年啦 而家我見變咗41lv

快d上番50 下星期2開9.0

啱啱睇返盜賊點玩
完全唔記得哂
新game咁

升上去,打前夕稀有拎定裝準備9.0

升隻新人撚下仲好

冇所謂 不過係睇吓呢到有冇人一齊玩

9.0會回來搵bl公會，點搵你
但我是休閑玩家

暗影之月 我地有個聯盟公會

人唔算好多 但個個都玩緊既

有無巴打打緊

呢度問應該唔會多

剛60後有感，爬塔ok,牧未齊裝，dps上不去。五人本近戰有優勢。有段時間好lag,這兩天有改善。

上次玩已經係5.0 , 6.0
真係玩條撚

台服有冇部落公會可以一齊打下M+？
依家合左Ser係咪跨服都可以一齊打？

塔3層已經難打

應該要衝大秘裝，咁係咪沒裝沒劇情

憤怒使者lm有沒公會

165狂戰無限怒氣單刷冇難度

btw玩左9年部落 2年聯盟
部落劇情真心on9

台服有無公會有tg/discord